想寫字

寫得唔靚㗎

寫名thx

車里龜雞姦比卡超

好耐冇揸筆寫字 真係好柒sorry

靚過我啲字就得啦

寫極都好柒 等我一陣

隻比卡超中咗輻射

比卡超屎忽後面隻車里龜呢

寫緊第一行就嚟瞓著

講下笑姐 你唔係真係寫呀?

就手殘